係咩令到班大學生咁開放

中學生入到大學點解會變咁多？

啲女衣著點解會咁暴露 又化咁多妝？
男嘅點解會彈Ｊ同滴蠟？
點解啲男女關係可以咁淫亂？

我都想體驗吓咁嘅生活，好葡萄

樓主好葡萄

我都想

有冇巴打知點解

仲要有時啲女唔化好過化

18 歲大個仔女，enjoy ulife ma...巴打。 女為悦己者容，交個男友。

覺得自己唔同其他人
高人一等

讀書好少少啫
當自己真係知識分子
風聲雨聲讀書聲 聲聲入耳咩

真好

淫亂我又沒見過，至少沒見過sp hall 雞呢d，倒是住hall 個陣 聽過男女情愛之事。
成年人， 情到濃時就來了。

Hall雞呢啲真係都市傳說

我自己就嚮往着青澀，同埋柏拉圖式既愛情

禾刀系

但係正常大學生可能會笑鳩呢種諗法

我個frd話poly同city都有hall雞

有d不收錢既，肉體交流，可叫係sp...香港人較保守，我就見過abc海歸exchange玩過呢味。 仲要各自都有bf gf, 一起去外地exchange做intern ,兼偷食。 不好學呢d

有愛有性都可。

中學被規則綁得太耐

有得睇無得嘴

高比巴係點識個醫生女朋友
住hall?

gay登名不虛傳

龍巴唔係話自己無興趣玩女咩

假腸

不如咁諗
人性本來就係如此

我有幾個中同係醫生，佢地介紹既細omate, 佢之前都拍過幾次拖. 我地約開運動，周未跑步，食下野。 之後做左幾年朋友，之後再一起既。 我地較慢熱 要交心，一定要認識耐d, 熟下既。

好窩心
不過都要好似你咁識到幾個醫生fd

溝細o mate lor....巴打好似係mbbs? 女仔好易哄，如果未拍過拖。 mbbs都好多高質女醫生既，有家底又靚又叻。

I mean this post

ok fine

竹門對竹門 木門對木門啦
論言談 論舉止
自問比唔上班有錢仔女

鬼叫毒步天下中學個時有遺憾

後面同隔離果班跳夠未

我幾個中同識左好多年wor, 兄弟情義，先肯介紹下

大學朋友就不敢講了，因有d都幾虛偽同自大，即使omate都沒甘交心。
中學情最好

唔入大學啲女就唔暴露唔化妝？

做gym 同打扮型d la, 你係未來醫生wor. 驚咩？ 不一定找醫生，找律師，老師，pharmacist, nurse, etc都得。 個scope aim大d
不洗同人比較既，香港有幾多個package lau。 找個自己喜歡既咪得，找個愛你既人。

都係
我地學校讀醫啲靚女去哂中大

啱
不過有心儀對象了
希望順順利利發展落去

中大醫科多靚女，好似之前有個170cm 靚女 又有個靚仔醫生 bf

我女友就普通樣，做運動，eg跑步同籃球，曬到都幾黑下，都幾fit。加上捱夜多，殘左好多。

要選靚女，好似選bba, law 個d好，不洗捱夜，捱夜老得快

good. 醫生，未來是你，要加油

都係hku?

係
只不過大學生活令佢地可以盡情發洩慾望

law都要捱夜啦

都有d仔好純嘅

例如我

巴打溝個law女女，一起捱夜，賞月情情愛愛，人生一大樂事

小心比不單純既姊姊 食左

點解高比巴講野咁老屎忽

大學識人問你讀咩科先
其實已經令份關係有啲不純

正如人地問你既名一樣 simple and easy.....你去玩活動，都要自介la...上莊更甚

你情我願

階級觀念

個d係貴族黎 平民想媾人地 難d

好耐之前睇po見到

中學有件校服遮一遮啲淫氣
大學？大解放

哇屌

啲女著大學pe衫仲撚淫

話咗唔係傳說 記得好似係city仔開po

污染我純潔嘅心靈

老處女填咗form未

好多伏la, fake架ma....好耐之前睇forum 都有人講 係d 狗公set 來釣女女，你男仔apply會no response

我好純潔架

我個陣有幾個中同入左cityu bba, 都變哂樣，染哂頭髮又煙又酒又浦lkf, 换女無數。

試下apply lor.... 但儘量用d fake ac...email address, 廢時中伏

cityu=mk school

聽講 佢地d ocamp都好淫亂，d組媽爸會同組仔女玩咸濕game。。。

Mk囉

利申玩過最淫賤既兩間u入面最淫賤既兩個soc/hall

都係中大港大好，d大o細o老少咸宜

仲有冇條女ig？

分享下

開心些牙

Asso

又係你

乾柴烈火，一男一女

港大jj打面

我記得係hku dental既男仔用來打面 甘gay

同埋hku有培正精算仔，偷拍女仔更衣，st john hall . 真心不明自己有錢有女友，仲要影人地做咩，又不會得到滿足感

想知咩

……如果條女係catgirl呢

係連登開呢啲post就岩晒 成班青頭圍爐話人地淫亂 好好笑

正

55

點解會玩過2 個不同hall game soc? 你做spy?

yes

樓主

其實青春期開始就會有性慾 想扑野係好正常

係以前資訊冇咁流通 興著咩衫又唔知 d女打扮到成個薯仔咁 想約炮又冇而家咁方便 下下要打去人屋企

中學生放咗學唔開放?

因為香港中小學太束縛

係

Quit u
我諗玩過I__同 L___應該得我一個人

其實好多都係連登鳩up
撇開果啲意淫game唔講 其實sp呢啲好正常 亦都只係生理需要 係個社會唔敢講出黎 就好似性工作咁

我係廢青

其實有幾辛苦
中四到中六認真少少
一路溫 唔洗chur都夠入u啦

你的樣子如何......

Agger

我都明大學生要解放吓 玩盡佢
但係有啲真係玩到不似人形
ma den有班臭雞

退隱一星期
俾樓主追擊

好多人追擊你

你班freshmen搞事
開學你就知死

黎Cheung Yu Tung tower揾我隻揪

三大水泡都得啦

Ou咪係

好後悔點解唔揀M1/理科
文科仔食屎

係啊巴打

熟女我岩

個friend入到u成日落bar
同我講飲醉咗同啲男人攬攬錫錫好正常
可能我保守，我覺得好雞
識人第一日又拖又攬，人地抽佢水又話好唔開心
冇諗住咁，做雞就咪扮純啦

厹巴
有睇你分享bio同ls

過左去啦
DSE完

讀engine 表示完全無呢d事

係咩，你講既野我係大學果陣冇見過，佢地私底下情侶做果d人地事啦

唔知我哋係咪識同一個靚女

Ssgc ma
成日比人放上連登 慘

其實覺得佢樣一般 未到女神級呀嘛 係識打扮身材好

我覺得好靚

我唔係毒男

我都覺

好正

Lm

你識就自然知乜水
我唔會比圖你

係，我個陣同級，有個大陸新移民。佢來港讀高中3 年 中文，數學，m2 ，phys, econ 都5 星星哂，ls ,chem 都5 星，英文就好似得4 。好似入左精算。佢地天生好勤力

Mbbs la diu

話時話

九公巴打不是心有所屬咩 熟女不適合你架la....熟女會樣子同身材走樣

高分唔一定入mbbs嘅

我覺得唔會
一向係work hard play hard人

精算 同pharm law一樣高分入但前景唔太明朗

一樣分咩

人地有bf la, 183 cm ,有肌肉，medic dean list btw我覺得佢bf好似日本型男生田x真。 超靚仔。 五官好完美，golden ratio

差唔多啦 都係高分果堆

老實講 係型既
成個package屈機既

人生勝利組

其實唔使入大學都可以開放
你十零歲個陣未同朋友玩過周圍溫女咩

佢身材夠高lor. 170cm 我朋友見過佢真人，一定有。 樣就識打扮下，dan鳳眼。 祝佢地幸福

總之同一般讀醫毒撚好大分別
個樣好撚正氣 幾型棍

佢沒讀bio, 同埋怕dirty 同血 , 同埋佢數學好勁ma, 聽講佢入左精算都係成績幾好。

一滴精 十滴血
又唔見佢驚打飛機

個男仔，又183 靚仔，讀dbs，又係醫學世家，父母都係叻人。。。。係女人都鍾意佢

無了解佢咁深入
聽完真心屈機

啲女畀佢溝哂啦

提子

mbbs入面其實多唔多毒撚
定係全部人生勝利組

好撚屈姐...

近年少左毒撚
女都愈黎愈靚

anatomy 點同？ 同埋佢做到精算師吧，做耐d 好似都月入10 萬，在保險公司eg aia. 不洗好似公院醫生甘chur要捱夜on call。除非做private sector

9up下 唔洗太認真

reg day見到個TB添

利申支持同志平權

女校囉 9成

我都係聽人講架。 anyway, 甘靚仔又dean list, 真心男神。 你地mbbs都好多男神女神la, 不好單單羨慕山區大學la

干我屁事麼

in soc lizhi?

咁玩法
會唔會讀到太自卑跳樓

lizhi靚仔 靚女係幾多，見過lihkg有佢地船p相

入得黎既有番咁上下能力
做佢同學真心慘

讀書姐，你地mbbs 係人中之龍wor, 全港最top那160人wor. 你都自卑，甘後面個d點算

咁入得黎唔多唔少都充滿自信既
點知比完美package屈曬機
心理有少少唔平衡既

你有無諗過其實係中學校規過於守舊封建
係一個結果論嘅社會仲講乜撚嘢校風
班名校生係咪剪個柒頭素顏先可以有好成績？

lm

有啲中學唔畀著街褸又太戇鳩

事實好簡單明瞭
中學文化同大學文化之間嘅鴻溝太闊
古時vs現代

因為中學壓抑得太耐
大學終於係自由
好多野都係只要自己想做就可以做 明？

中學壓抑左太耐
長輩吹捧大上左大學輕鬆

我諗老一輩日日洗班後生腦大學係神聖嚴肅既學術場所起碼會冇咁癲

係d女夠白滑

9成9有宗教背景嘅中學都係痴線級荒謬

講事實點解係洗腦
大學不單只學術自由，仲有好多個人自由

咁講姐
當年個個都信晒班上大學好輕鬆
屌你老味假既

係智慧

咁都唔叫輕鬆？堂又少功課又少科目又少
4年先讀120cre
你中學4年上堂上到仆街

睇你讀邊科姐 讀law醫果堆

你幻想太輕鬆咋
就算讀law讀醫絕大部份時間都擺係自己（suppose）想讀嘅內容，絕對會係輕鬆過中學讀n咁多科雜亂內容
會覺得大學辛苦過中學嘅9成9係鳩揀科

因為中學咩都禁，一次解放會做成鐘擺

香港中學校規係反人類

希望我開學之後唔會返黎屌尻你呢個comment

人生最後悔一定係無入大學

年經

走在時代既尖端

Dllm 我自閉仔黎

甘你老母

My pleasure

係愛啊

比成班女你又咪痴埋去班仔度玩

當你由細到大都為咗考試死讀爛讀，最後俾你考到，就會心諗辛苦咗咁撚耐終於可以釋放下瘋狂放縱

中學既束縛

上年住呵
真係冇呵雞

有人中學反叛期 有人大學反叛期

呢啲表面咁完美既人通常都心理變態

表面變態已經唔想行埋去啦

啲女淫起上黎你叫佢做乜都照做

poly 真係有

呢個真

有時餓下條女個零禮拜，未除衫已經濕哂條底褲

聽女朋友講
某系既ocamp有得fingering

巴打中大?

係
巴打點解入Mbbs 唔入中大medic

貪個名響
中大medic係咪好warm

好多人都好nice professors, chings 好好人
最緊要係year 1可以玩

Ching 咩中學?

車 我地year3夠有啦

其實多唔多人去到exchange

今年好多

個fd話留係香港讀law仲開心

考唔到pcll失業仲開心

佢話year3唔去外國
留係呢度讀law